遇啱一個人係咩感覺

個下覺得「嗯～係佢啦」？

喺好多人嘅地方一眼搵到佢

搵我咩事

唔怪得你單身20年

覺得佢好吸引，好想同佢做愛做的事

係咪因爲靚女

應該唔係 佢柒

遇到你個陣

咁最後有冇做到你女朋友

有

收皮啦

好衰 咁話你女朋友柒

尻痕咋

佢慣 我成日話佢7
但唔緊要 唔嫌棄

黎打牌

傾計個下

有冇嗯 一定係佢啦！嘅feel~

打情罵俏好好啊

遇啱一個人你唔會有感覺
錯過左呢個啱嘅人你先會有

二人世界ok?

兩樣都有

見到佢大家都有野傾

但係一miss左就成世見佢唔到

撚尻我？